求耳機推介

筆直： 1000-1500蚊
女聲，jpop，分析力高

唔該巴打

Onkyo e900m

水黃鸝，LS200